% TESIS DOCTORAL: 
% DOCTOR EN INGENIERÍA MECÁNICA
% DANIEL ENRIQUE CABALLERO

\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

\input{packages.tex}

\input{definitions.tex}

\begin{document}



% ------------------------------
%	PORTADA
% ------------------------------

\begin{titlepage}
 
\begin{center}
 

\begin{figure*}[t]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{../Imagenes/00-Introduccion/logo_fi}
\end{figure*}

\vspace*{1cm}

\title{} % titulo de tu tesis para latex
{
	\bf
	\huge
	Modelado Constitutivo Multiescala de \\ 
	Matrices Nanofibrosas Electrohiladas
	\par
} % titulo de tu tesis

\vspace{1cm}

{
	\Large 
	Ing. Daniel Enrique Caballero
	\par
}

\vspace{1cm}

{
	\large 
	Tesis presentada para optar por el título de \\ 
    Doctor en Ingeniería, Orientación Mecánica
    \par
}
 
\vspace{1cm}
 
{
	\large 
	Director: Dr. Santiago A. Urquiza \\
	Codirector: Dr. Guillermo A. Lombera
	\par
} % nombres del autor o autores

\vspace*{\fill}

{
	\large 
	Mar del Plata, Argentina \\ 
	Agosto 2020
	\par
} % fecha de sustentación
\end{center}

%\begin{figure}[t]
%		\centering
%	\begin{minipage}{0.49\textwidth}
%		\includegraphics[width=0.99\textwidth]{../Imagenes/00-Introduccion/logo_unmdp}
%	\end{minipage}
%	\hspace{\fill}
%	\begin{minipage}{0.9\textwidth}
%		\flushright
%		\includegraphics[width=0.99\textwidth]{../Imagenes/00-Introduccion/logo_fi}
%	\end{minipage}
%\end{figure}

\end{titlepage}

\newpage
\newpage

% ------------------------------
% Numeracion
% ------------------------------
% Numeracion para las primeras secciones
% Resumen, Abstrac, Indice, etc.
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{Roman}
\pagestyle{plain}

% ------------------------------
%	Dedicatoria
% ------------------------------
{
%	\pagestyle{empty}

\begin{flushright}
	\vspace{2in}
	{\Large A mis viejos}
\end{flushright}
\newpage
}
% ------------------------------
%	Agradecimientos
% ------------------------------
{
%\pagestyle{empty}
%\fontsize{10pt}{12pt}
%\setstretch{1.2}
%\newgeometry{top=2.0cm, bottom=2.0cm, left=2.0cm, right=2.0cm}
	\begin{center}
		\phantomsection
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Agradecimientos}
		{\Large \textbf{Agradecimientos}}
	\end{center}
	
	\input{00-Agradecimientos.tex}
	\newpage
}

% ------------------------------
%	Resumen
% ------------------------------
{
%\pagestyle{empty}
%\fontsize{10pt}{12pt}
\small
\setstretch{1.2}
\newgeometry{top=2.0cm, bottom=2.0cm, left=2.0cm, right=2.0cm}

	\begin{center}
		\phantomsection
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Resumen}
		{\Large \textbf{Resumen}}
	\end{center}
	
	\input{00-Resumen.tex}
	\newpage
}

% ------------------------------
%	Abstract
% ------------------------------
{
%\pagestyle{empty}
%\fontsize{10pt}{12pt}
\small
\setstretch{1.2}
\newgeometry{top=2.0cm, bottom=2.0cm, left=2.0cm, right=2.0cm}

	\begin{center}
		\phantomsection
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstract}
		{\Large \textbf{Abstract}}
	\end{center}
	
	\input{00-Abstract.tex}
	\newpage
}

% ------------------------------
%	TABLA DE CONTENIDOS
% ------------------------------

\clearpage\mbox{}\clearpage % pagina en blanco

\renewcommand{\contentsname}{Índice}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\contentsname}
\tableofcontents

\cleardoublepage

\renewcommand{\tablename}{Tabla}
\renewcommand{\listtablename}{Índice de tablas}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}
\listoftables

\cleardoublepage

\renewcommand{\listfigurename}{Índice de figuras}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}
\listoffigures 

\newpage

%% ------------------------------
%%	GLOSSARY
%% ------------------------------
%
%\glsaddall
%
%\printglossaries

% ------------------------------
% Numeracion
% ------------------------------
% A partir de aqui comienzan los capitulos
% Usan otra numeracion que las secciones previas
\pagestyle{fancy}
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}

% ------------------------------
%	INTRODUCCIÓN
% ------------------------------
\chapter{Introducción} \label{ch:introduccion}

\section{Motivación}
\input{01-Introduccion-01-Motivacion.tex}

\section{Objetivos}
\input{01-Introduccion-02-Objetivos.tex}

\section{Organización}
\input{01-Introduccion-03-Organizacion.tex}

\clearpage

\section{Marco Teórico}

\subsection{Tejidos arteriales}
\input{01-Introduccion-04-Marco-01-TejidosArteriales.tex}

\subsection{Tipos de injertos vasculares}
\input{01-Introduccion-04-Marco-02-Injertos.tex}

\subsection{Matrices electrohiladas}
\input{01-Introduccion-04-Marco-03-Electrohilado.tex}

\subsection{Modelado multiescala} \label{sec:modelado_multiescala}
\input{01-Introduccion-04-Marco-04-Multiescala.tex}

\section{Antecedentes}
\input{01-Introduccion-05-Antecedentes.tex}

\clearpage

\section{Hipótesis de trabajo}
\input{01-Introduccion-06-Hipotesis.tex}

% ------------------------------
%	Modelo multiescala
% ------------------------------

\chapter{Modelo constitutivo multiescala para matrices nanofibrosas con reclutamiento progresivo} \label{cap:modelo_multiescala}

\section{Introducción}
\input{02-Modelo-01-Introduccion.tex}

\section{Descripción macroscópica}
\input{02-Modelo-01-Macro.tex}

\subsection{Cinemática}
\input{02-Modelo-01-Macro-01-Cinematica.tex}

\subsection{Equilibrio Mecánico}
\input{02-Modelo-01-Macro-02-Equilibrio.tex}

\section{Descripción Microscópica}

\subsection{RVE}
\input{02-Modelo-02-Micro-01-RVE.tex}

\subsection{Cinemática}
\input{02-Modelo-02-Micro-02-Cinematica.tex}

\subsection{Ecuaciones Constitutivas}
\input{02-Modelo-02-Micro-03-Constitutivas.tex}

\subsection{Homogeneización}
\input{02-Modelo-02-Micro-04-Homogeneizacion.tex}

\section{Materiales y Métodos}
\input{02-Modelo-03-Metodos.tex}

\section{Resultados y discusión}
\input{02-Modelo-04-Resultados.tex}

\subsection{Comparación con datos experimentales}
\input{02-Modelo-04-Resultados-01-Comparacion.tex}

\subsection{Efecto de las propiedades microestructurales sobre la respuesta macroscópica}
\input{02-Modelo-04-Resultados-02-Efectos.tex}

\subsection{Determinación de parámetros de un injerto vascular}
\input{02-Modelo-04-Resultados-03-Injerto.tex}

\section{Conclusiones}
\input{02-Modelo-05-Conclusiones.tex}

% ------------------------------
%	Construcción del RVE
\clearpage
% ------------------------------

\chapter{Algoritmo de generación de geometrías para matrices fibrosas} \label{cap:algoritmo}

\section{Introducción}
\input{03-Geometria-01-Introduccion.tex}

\section{Descripción geométrica}
\input{03-Geometria-02-Descripcion.tex}

\section{Construcción del RVE}

\subsection{Algoritmo de deposición virtual de fibras}
\input{03-Geometria-03-Construccion-01-Algoritmo.tex}

\subsection{Variabilidad estadística de las mallas}
\input{03-Geometria-03-Construccion-02-RVE.tex}

\section{Resultados}

\subsection{Variabilidad estadística y calibración del RVE}
\input{03-Geometria-04-Resultados-01-Calibracion.tex}

\subsection{Diseño de RVEs}
\input{03-Geometria-04-Resultados-02-Analisis.tex}

\pagebreak

\section{Conclusiones}
\input{03-Geometria-05-Conclusiones.tex}

% ------------------------------
%	Modelo micromecánico
\clearpage
% ------------------------------

\chapter{Modelo micromecánico para matrices fibrosas} \label{cap:micromecanico}

\section{Introducción}
\input{04-Mecanica-01-Introduccion.tex}

\section{Métodos experimentales}

\subsection{Materiales}
\input{04-Mecanica-02-Experimental-01-Material.tex}

\subsection{Caracterización morfológica}
\input{04-Mecanica-02-Experimental-02-CaracterizacionMorfologica.tex}

\subsection{Caracterización mecánica}
\input{04-Mecanica-02-Experimental-02-CaracterizacionMecanica.tex}

\section{Resultados Experimentales}
\input{04-Mecanica-03-ResultadosExperimentales.tex}

%\clearpage

\section{Modelo micromecánico de mallas fibrosas}
\input{04-Mecanica-02-Micromecanica.tex}

\subsection{Cinemática} \label{sec:mecanica_micromecanica_cinematica}
\input{04-Mecanica-02-Micromecanica-01-Cinematica.tex}

\subsection{Equilibrio}
\input{04-Mecanica-02-Micromecanica-02-Equilibrio.tex}

\subsection{Condiciones de contorno y ecuaciones constitutivas}
\input{04-Mecanica-02-Micromecanica-03-Constitutivas.tex}

\section{Resultados}

\subsection{Comparación con datos experimentales}
\input{04-Mecanica-03-Resultados-01-Comparacion.tex}

\subsection{Análisis de la respuesta mecánica del RVE}
\input{04-Mecanica-03-Resultados-02-Analisis.tex}

\section{Conclusiones}
\input{04-Mecanica-04-Conclusiones.tex}

% ------------------------------
%	Ingeniería de tejidos
% ------------------------------

%\chapter{Diseño de reemplazos biomiméticos}
%
%\section{Comportamiento mecánico biomimético: importancia de la distensibilidad}
%
%\section{Estudio de tortuosidad con RVE de celdas triangulares}
%
%\section{Diseño geométrico de RVE biomimético}


% ------------------------------
%	CONCLUSIONES
% ------------------------------
%\setcounter{secnumdepth}{-1}
\chapter{Conclusiones generales}
\input{05-Conclusiones.tex}
%\setcounter{secnumdepth}{2}

% ------------------------------
%	BIBLIOGRAFIA
% ------------------------------

%\bibliographystyle{acm} % estilo de la bibliografia
\renewcommand*{\bibname}{Referencias}
%\bibliographystyle{authordate1}
%\bibliographystyle{spain}
\bibliographystyle{unsrtnat-dec}
\bibliography{bibliografia,bibliografia_mats_models} % nombre del archivo .bib
\addcontentsline{toc}{chapter}{Referencias}
\newpage


% ------------------------------
%	ANEXOS
% ------------------------------

\renewcommand{\appendixname}{Apéndice}
\renewcommand{\appendixtocname}{Apéndices}
\renewcommand{\appendixpagename}{Apéndices}

\appendix
\clearpage
\addappheadtotoc
\appendixpage

%\setcounter{secnumdepth}{-1}
%\chapter{Anexos}
%\setcounter{secnumdepth}{2}

\chapter{Principio de Potencia Virtual} \label{ch:ap_ppv}
\input{A-PPV-Linealizacion.tex}

\chapter{Código desarrollado}

\section{RVE de celdas triangulares}
\input{C-Codigo-01-Triangulos.tex}

\section{Deposición virtual de fibras}
\input{C-Codigo-02-Deposicion.tex}

\section{Cálculo de intersecciones, simplificación y equilibrio}
\input{C-Codigo-03-Equilibrio.tex}

%
%\chapter{Descripción Mecánica de una fibra}
%\input{B-Descripcion-Fibra.tex}

\end{document} 



